三國演義都係呢兩個人做好睇 [轉返台]

sorry 頭先post錯台...

邊度有得睇返

司馬懿演得唔錯

同意
呢版三國選角好正

劉關張都好經典

之前有人話佢唔夠奸

呢套唔係?

啲對白都文雅好多
新版太多口語

個時覺得亞視都配得ok...

早2年上網煲晒

我搵咗好耐先搵得返全集
但得國語

搵唔到配音版...